究竟點樣先可以放低你

一年了，我係你個friend嘅IG見到你有新女。
但係我仲係好掛住你...

沒有了聯絡 後來的生活 我都是聽別人說
說妳怎麼了 說妳怎麼過 放不下的人是我

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！